流會啓示: 就算我地最後得 33/34 席都好.. 我地都要獻世班仆街一日到黑坐響立法會

而家立會獻世派 43 席、非建制 24 席，但只要一拉就可以流會。証明: 好多獻世派都只不會當立會係副業，要舉手就返下黎，根本好多都冇心處理立法會事，唔使返得就唔返。我地一直堅持我地要 35 席，但其實就算最後差一兩席，其實只要班非建制生性勤力開會，一樣係可以令政府同獻世派頭痛。要佢地日日都開會我諗佢地慘過死，尤其班 0 票功能組別老鬼。

所以，九月立會真係一席都不能少，齊上齊落全方位爬山。

push